原來上兩個庚子年正正係八國聯軍

今年支那有無機會再被討伐？

1840
1900
1960

數漏鴉片戰爭
香港重光喇

但一定會有野發生

學好英語
Sir!! This way~~~

2020庚子年會百國聯軍？